有無人Twitter個Trending有問題

係，點轉都轉唔到日本

轉咩區都唔得

仲係咁